Ze haastte zich in de fles, terwijl hij tegen zichzelf zegt: 'Dat is genoeg - ik hoop dat ik het niet zal doen meer groeien - Zoals het is, kan ik niet uitstappen aan de deur - ik wou dat ik dat niet had gedaan behoorlijk gedronken! '
Helaas!
het was te laat om dat te wensen!
Ze bleef groeien en groeien, en al snel moest hij op de grond knielen: in een andere minuut aldaar was hier zelfs geen ruimte voor, en ze probeerde het effect van liggen één elleboog tegen de deur en de andere arm draaide zich om haar hoofd.
Toch bleef ze groeien en als laatste middel stak ze een arm uit van het raam en een voet de schoorsteen in en zei tegen zichzelf: 'Nu ik kan niets meer doen, wat er ook gebeurt.
Wat zal er van mij worden? '
Gelukkig voor Alice had de kleine magische fles nu zijn volledige effect gehad, en ze werd niet groter: nog steeds was het erg ongemakkelijk, en zoals daar leek geen enkele kans dat ze ooit de kamer uit zou komen opnieuw, geen wonder dat ze zich ongelukkig voelde.
'Het was thuis veel aangenamer', dacht arme Alice, 'terwijl dat niet het geval was wordt steeds groter en kleiner en wordt gesorteerd door muizen en konijnen.
Ik zou bijna willen dat ik niet in dat konijnenhol was - en toch - en maar toch - het is nogal nieuwsgierig, weet je, dit soort leven!
Ik vraag me af wat KAN met mij zijn gebeurd!
Toen ik sprookjes las, dacht ik dat er is nooit iets gebeurd, en nu sta ik er middenin!
Er zou een boek over mij geschreven moeten zijn, dat zou er moeten zijn!
En toen ik ga opgroeien, ik zal er een schrijven - maar nu ben ik volwassen, 'voegde ze er bedroefd aan toe toon; 'er is in ieder geval geen ruimte meer om HIER op te groeien.'
'Maar dan,' dacht Alice, 'zal ik NOOIT ouder worden dan ik Nu.
Dat zal een troost zijn, een manier - nooit een oude vrouw zijn - maar dan - om altijd lessen te leren!
Oh, ik zou DAT niet leuk moeten vinden! '
'Oh, jij dwaze Alice!'
zij antwoordde zichzelf.
'Hoe kun je leren lessen hier?
Waarom, er is nauwelijks plaats voor U, en helemaal geen ruimte voor alle lesboeken! '
